$4000 填政府高官個名再報串佢虛假聲明，會點？

關sir 請做野

你係咪會冒埋佢簽名

得閒用下個腦，唔好成日坐住

會透過連登搵返你再拉尻你

香港法律係唔適用於高官身上

50歲(弱智)

咁你咪會俾人告行虛假文件囉

點解

原來弱智人士唔怪得要破產

???????

行使 管有 虛假文件
詐騙
冒認他人身份

你唔幫習總報埋$4000

點知係邊個做

弱智

你試下咪知

冇腦得嚟仲要上連登
抵你一事無成

唔知架
可能跟天眼追呱

點追，如果有人寄空郵

唔怪得你破產

一切前提都係要佢地想發大件事
你投訴都可以唔理
而且你點解知道人地做虛假聲明
姐係你可能就係兇手

你唔應該自己投訴
但係搵人投訴又可能會有其他不明風險

空郵既話 外國都有天眼 同埋指紋庫
你要戴手套處理封信

真係天網灰灰

班黑警肯做
點都搵到人

祭旗既

因為你窮囉 法律面前窮人含撚呀

你有佢簽名 身份證 銀行卡呀？